【昔日女神】周氏兩姊妹老了

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

爆旋王呢

是撚但啦

兩個加埋87 歲了

又是但？你tvb呀你

dllm加慎入啦 夜媽媽嚇撚死咩

幾時有女神過

諗番起周麗淇果個X地百果茶廣告，造作到呢.............

niki呢排mtr 廣告唔錯啦

以前聽過兩個一齊去酒店送外賣，真定假